屌你老味 英皇道有無咁撚多廢老

個撚個攞住袋橙當條街行山徑咁月球漫步
過完一個又有另一個
次撚次都行到燥

後生仔，你都會老架 佢地唔係老屎忽/恃老賣老就忍下啦

巴打我都明哩個道理
上次好聲好氣叫個阿伯唔該借借，佢睥鳩住我仲要做口型講左聲屌
我個下真係唔知俾咩反應

根本佢地無道德公德可言
10個阿婆一字排開妹下妹下
撞開去照行

啲賓賓都成撚日係咁
一班一邊拖住個細路一邊㩒電話一字排開